美圖1357

隻仆街股由8蚊跌到1.3,
而家升返上3蚊,

仲蝕緊幾十萬,
諗住上到4蚊, 蝕一半就賣撚左佢算

多謝提醒

呢隻睇咩價位好？不斷升緊

因為你出post我3蚊入左
我睇5蚊走

日日升，4蚊都唔放住，等睇5蚊

5蚊走啦 佢歷史高位10蚊 唔係好覺佢會升返10蚊

希望你有入返幾手溝返貨啦 執返小小錢咁啦

9.63入坐左幾年

垃圾股炒完十世啦，$20乜都走曬啦

諗住4蚊入滯唔滯得過

入啦

Ok 終於等到有post講佢
即刻清倉！

清晒未呀